[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 4

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

町田啓太特意多謝香港觀眾支持
大家多D去佢地ig/twitter留意支持啦

町田gif (credit to 安達清)

女子高中生的虛度日常

人100%靠外表

主角一對當然有睇頭
反而我有d期待貓嗰一對
利申 未睇漫畫版

岩岩click回覆個下爆post
我copy返我想回既野過黎

依泰國講本身個對真人可能拍完劇,戲外都係一對咁出活動賣周邊,可能會做啲好close既舉動
咁佢地真唔真就睇fans點諗

我抱著有仔唔睇唔追就蝕底既心態追,同埋真人未必會因為套劇完左而完,即係有排追唔怕無得追

同係BL 唔知點解日韓台吸引力大過泰國
唔知係咩問題 一開睇左 15分鐘會訓著

唔知你地知唔知
町田本寫真集有60P未公開既相係電子版限定
未買到寫真集既可以頂住先

町田啓太デジタル写真集『BASIC Another Edition』

風格唔同,或者泰國野唔岩你囉
我都係抱著有仔唔睇唔得既心態

唔知係泰文定劇情問題
好似韓劇咁拖長嚟做 一般

帶圖留名

其實都係我睇bl係因為同時有兩個靚仔睇而追得好開心但有啲人係即使幾靚仔都好係接受唔到bl

留名 仲有兩日

想瘋狂讚佢嘅我嚟了

我反而唔鍾意貓嗰一對，又做佢地就心諗可唔可以畀番町田同赤楚我睇，已經得廿分鐘咁少

留名，係我等星期四咁的樣

同埋搶曬fo的赤楚bb

哇個封面
呢本炒到幾錢

苦等新一集嘅樣 lm

原價2970yen 我買果陣5000yen
最新炒價10000yen 同 15000yen都有人買了

起身又見爆post

第8集雷

第八集係下個禮拜既事。。有排等

入面全部都係町田？

竟然會有人想睇柘植

留名

町田寫真集22分鐘前話amazon再開
結果10分鐘前就話冇哂

癡撚線

新post留名

哇炒到咁高 如果有再版就好啦，想收埋呢本

好事來，等大家比多啲關注佢

自從睇完尋晚幅畫再睇翻呢個gif已經翻唔到轉頭

應該係，唔怪得赤楚套衫咁眼熟
之前仲以為邊拍邊播
呢本咩雜誌嚟，，咁快有第8集劇透

甜蜜同居生活

我要happy end 呀
編劇邊會咁好人

漫畫仲連載中
一定要有第二季
（咪換人）

如果換人 一定會好似大叔的愛咁
直線插水

副cp個偽娘可換走

點解日本成日咁快講定再下一集
下下星期應該會甜到糖尿

笑L死

呢個post 咁耐以嚟第一個

有埋韓泰人一齊買
會唔會變寫真第一名

希望啦，我地要比LDH知叫佢快啲捧町田做男主角

佢地主打哩套係無人會受傷既溫馨作品 我諗實會甜到尾
不過唔知主cp一齊左之後會唔會加重副cp劇情
剩係想睇黑澤安達sweet life啊

漫畫劇透

就算冇第2季都希望有劇場版
但東京台係咪冇咩錢感覺唔多會拍劇場

諗起蔡英文張恥笑圖

[

J咗町田條腰+肚肚幾次
貼身裇衫真係好好睇

如果後面有一集淨講副cp 應該勁多人係twitter屌到開花

diu 笑到仆街
好煩呀

咪就係
完全冇說服力

睇得多同人會仲鍾意黑澤，將佢個種卑微又温柔的性格發揮到極致
Btw噗浪好多糧，清水甜18+都有
放心呢個係純粹暗戀心境，唔係琴日衝擊的18+

同赤楚影相個班其實係咩人
勁慘真係比赤楚搶曬鏡

好似貴妃同宮女合照咁

笑鬼死見到你解釋
而家開你圖要有定心理準備

係咪蒙面超人啲共演？最後個位有啲熟口面
赤楚個樣完全係拍緊日雜咁的feel，勁甜美

直情感覺其他人係被blur左

喂啊琴日我都有預警咖見大家好shock今次就加成大段預警等你地唔好踩地雷
Btw肉文個啲有冇興趣，想開心些牙下
來緊會大大個預警放係入面

佢啲靚靚光芒blur曬其他人

對眼仔閃下閃下咁

係啊，點解可以咁blinkblink，睇返自己死魚眼咁
佢真係好靚仔好cute

個樣勁sharp

博客來第4冊返左貨，我買到啦！！！

如果有激動動作場面就唔洗啦

咁剩係純情甜文/圖啦就

死啦 幅圖我覺得冇咩咋喎
爭在唔會睇完ff返佢兩個真人做返

咦你接受到 如果連登有@功能就好啦

碎料姐呢啲 長期喺到你直接召喚就得

長期係歐美圈打滾呢種肉圖見慣見熟
有正野開心些牙比你
當然會打預警

我係靚仔眼鏡控
唔靚仔既戴咩都無用

支持 話晒都係深夜劇

你照放啦
你放前打預警咪得

真人做番我應該會睇到爆血管
證明我唔係腐女

好

口裡說不但最後都會好犯賤咁入去睇

日本人好似萌呢個にゃん 喵聲

我應該會好驚
之後嚇到頭頂出煙

認真接受唔到唔好入去
不過以前我都睇唔慣，鍾意用文字多啲想像空間，但係之後餓到如果唔係唔識畫畫，一定會畫24小時都瘋狂扑野

笑死真係似

有興趣

好鍾意町田呢種唔瘦唔肥又有少少肌肉既身材

傾下計
如果絲打係接受到咁腐會唔會覺得魔術師太濕碎？始於呢套清純咁多
我見泰台個D真係錫到頭都甩，你應該會鐘意睇個種多D？

之前都有睇d h漫，但都係勁快飛過
我覺得普通拖下手仔攬攬錫錫已經好sweet

其實我最鍾意睇甜甜日常，因為生活太苦，要佢地調劑下
得閒睇下肉文圖個啲都唔錯，不過扑太多野都悶啦係咪
呢套好好啊，不過多返啲skinship會仲開心，唔係泰劇個隻，普通日本愛情劇個隻就夠

H漫有時都太衝擊我頂唔順，水花四濺咁
甜甜日常80%扑野20%夠曬，救命大家係咪以為我睇肉圖中曬毒個隻，喂啊我唔係咖

睇你地講野真係勁好笑
'水花四濺'
'睇到眼凸'

可惜唔靚仔

你用著呢個名講呢樣野唔in character

Amazon 有得買了

Errrr那個！其實...我對黑澤的感情...👉🏻👈🏻
係咪咁樣

今朝唔係話斷左貨咩

連screen cap都唔可以，我地係咪已經犯哂法

雖然保護著作權係啱嘅行為
但有時候都好矛盾
日本好多鎖地區嘅限制 海外fans有時候都冇辦法
但有啲人po會員收費内容嘅嘢出嚟就真係唔應該

鳴鳥首歌簡直驚為天人
見福山雅治極力推介就入咗場 聽講原著都係未有太多內容 遲啲有時間再睇返先

真係勁好聽！
產聲都好聽
多謝魔法師令我認識佢地

咪住
福山雅治推介？套戲定首歌？

我都記得福山叔力讚套漫畫
我有快睇過套漫畫，其實劇情好認真，已經唔係單單focus講同志感情，講內心深處缺憾既野比較多，唔算太多仆野場面，同埋有D dark 又有D sad 咁

係呀我聽完首歌但係遲遲唔睇嘅原因
就係因為唔想睇sad嘢

搞到我都有d想睇

漫畫係雙月刊 出得勁慢
由中學睇到而家返緊工 進度勁小
但係好好睇ge

其實有時好好奇D畫雙月刊既漫畫家
佢地係咪畫漫畫只係副業，2個月先出一話，工作量相對咪少好多？
點維生
定佢地同時畫幾套唔同既漫畫？

我都想知
諗起世界第一初戀

點解呢張圖睇落咁似逆cp，赤楚好攻，町田似年上受

世初完未
好似等咗幾年都未一齊

啲日本人規矩其實真係同世界標準接唔到軌

我純粹係kkbox聽到呢隊band覺得唔錯
知佢地負責唱op之後更加不停loop
赤楚唔好偷懶幫手宣傳多d啦

頂中學睇過但好多位都唔記得 乜仲未完
第一套應該係鬼畜眼鏡 有冇人睇過

最新一話好似就嚟表白

鬼蓄眼鏡經典嚟自攻自受好鬼正

町田想食燒芋頭喎

Sor 唔明

仲未完套嘢好多年前㗎啵

近町田張相有個圓圈，裡面有寫
話自己住鄕下冇乜民居
好懷念鋁紙包住嘅烤番薯(sorry頭先寫錯芋）
想戶外食

原來係咁，我唔識日本所以一開始唔明
佢想食可以來香港食街邊個隻

燒蕃薯下嘛，焼き芋🍠

Donki 有得賣

佢去donki啲客會暴動

仲差少少

應該未

我okay

鍾意產聲多過good love you love
Spotify不斷重播中
Omoinotake嚟緊有線上音樂會
海外歌迷都可以俾錢聽

佢話燒栗子都OK

我仲以為有咩含意

救命由我中學到依家做咗幾年嘢仲未完
頂唔順個受咁扭擰一早棄咗

求link

唔知邊個先襯得起福山

係! 夏の幻同惑星正到

赤楚依個純情look真係可愛過平時其他劇造型好多

可唔可以拍套日版叔叔
我諗起竹野內叔同反町隆史

竹野内豊係咪gay真係世紀之謎

感謝分享 好可愛啊佢地

佢唔係食左個後生大波但係唔想結婚飛左人

好多人話係煙幕
倉科カナ

町田留言
我都想睇佢哋跳舞

絲打識啲嘢！夏の幻真係好正！我仲鐘意Blanco

係安達掂過的（黑澤升天

癡線 連個水樽咁都留意到

水姐又唔係好難買

安達第一樣送比佢(?)既野

道具組表示好大壓力

仲有安達戴過條頸巾

第一次額頭kiss記念日收到
話係定情信物都唔過份

同居紀念日d frd

直情係啦，如果居酒屋有收據佢會收埋tim

會唔會好似人地畫チェキ咁 寫埋日子同デート❤️好似諗到佢太變態

話時話果條頸巾有d想買但樂天斷哂貨

Omoinotake張mini album原來聽日出

之前一直indie好似無上過oricon榜
今次會唔會唔同？

覺得咁樣仲正，佢王子咁的外表，小學雞咁純情，好襯處男安達啊
(雖然佢講過要舔安達粒痣

咩都賣斷曬

產声有線Indies榜第一
不過仲被當Indies

聽日YouTube channel有talk live

頸巾都斷貨
癲撚左呀！！

DEEP SQUAD隊嘢都有幾個靚仔

Amazon best sale第一
仲有邊個網未破紀錄

等睇月尾兩個霸晒1,2

下星期赤楚嗰本出啦 好期待

可以ff黑澤幫你戴頸巾

吊
樂天俾日向坂46阻住

佢靜係話粒痣性感姐 其實黑澤會唔會有機會都係童貞

漫畫內容

就係黑澤拍過拖先識帶住安達一齊做唔同既野

終於有大圖

第3張安達笑左

張 屌 好有用呀！

個嫌棄樣

町田又有訪問做又有新相可以J

屌真係，upload上嚟變咗黑background
有冇人識wstick點整條download link

今際の国のアリス cast好勁下喎
佢又變返配角企執邊後排仲要blur blur 哋

想問係邊一隻頸巾呀

想問呢個係咪就係之前嗰篇有巴絲post過，18+嘅同人文

就咁睇trailer都好似幾多戲份

真係希望佢上得穩主角位

日本電影界咁多低成本電影，做到電影男一嘅好多都1,2部有跌返落去做配角，佢都碌咗咁多年，有樣有演技有觀眾緣，無理由成日做男二三。

好似4個post得我一個po過咸濕文，係影印機play來不過呢篇好好食喎

果篇我搵唔番條link
可否再share?

町田雖然成日做配角，但佢做既配角都係重要角色
好似佢個陣拍gulity，直情覺得佢已經係男大一
我覺得佢做主演應該都係遲早既事
呢套佢係賢仔個friend 我估戲分都重，起碼trailer已經會見到佢
加油呀 町田田

希望下套就係啦

套戲本來係tao同賢賢再合作就已經好期待
依家知道有町田後就要追爆佢

ig度見到

Warning: 咸濕文慎入
圖

文

好開心有人睇18+

BL劇有貓貓真係好加分㗎

仲有幾幅不過唔識down

做乜咁old school好似菲林相咁？

不得了

3q ありがとう

好想咁入去

做乜賣萌呀
成個受咁

你琴日睇過咖啦，乖忍下手

係噗主邊個post...

噗主好似鎖左分享唔知關唔關事，琴日有絲打話條link入唔到，你入左去拉落多幾個po就揾到

有睇過呢套漫畫
佢個角色唔算多戲份

笑死

好鬼鍾意呢set相

貼漏呢條

做乜9

秋季劇最令人心動既角色投票

好想做隻貓不過隻貓都好可愛

第一眼我以爲坂口嚟
我係咪都要去驗眼

點解佢長期都好似半紅不黑咁樣

證明呢個look得赤楚carry到，但係個袋會唔會高得制

坂口喺35歲少女為咗要襯柴咲コウ留晒鬚個樣老咗好多

勁女友視角阿重要菲林相，好似我自己影咁

睇片啲女staff 真係全部メロメロ

佢件外套掉左佢啦
唔著咪好地地

唔係咸濕野係cosplay吸血鬼黑澤x僵屍安達

唔怪你，因為2個都係靚仔
之前有人話龜似坂口就真係要拉去砍啦

屌!!赤楚BB好撚可愛!!!

驚凍親赤楚

每一個動作同角度都勁靚

投咗赤楚

Same

好正 仲有貓貓
想要高清做wallpaper

係咪得我覺得幾好睇

係好睇，但係個袋低返dd就正常好睇好多 依加好似幼稚園生去郊游，阿媽驚佢跌左個袋就整到高一高咁

真心似

呢張已經最高清之前一直搵左好耐都冇
好想叫攝影師交底片出黎

副CP可cut走

感謝！

呢個cut笑9死有，特別的朗誦技巧

依套垃圾bl 都有特番

飛起咗山本裕典

你哋形容得好可愛
配合佢心智年齡

有人話佢地似去拜山

果張係第八集黎？點解拓植都係度。。

屌，睇左 3次
笑到仆街

睇佢地d內心戲太好睇
忍唔住又重睇頭6集
好多位都睇到眼濕濕

臨瞓前去睇多次先

好好睇呀 我今次由尾睇番上頭都覺得好好睇

赤楚好qq
好似手腳唔協調咁
町田跳舞真係好好睇
手長腳長真好
中二病個款又幾正

救命啊町田手長腳長好好睇

但有貨你會唔會戴出街先

YouTube好似有訪問 但唔係近期野嚟

第八集來，我估佢地去睇送貨仔跳舞

嗰條矮仔

可能六角有份跳
漫畫入面六角同湊係跳舞buddy
我想睇黑澤安達兩個去拍拖呀
點解咁多電燈膽阻住哂

第六集跳舞跳得好核突，一啲熱情都冇

喂啊佢地直接去love hotel咪冇人阻住囉

我覺得六角好煩
懶熱情吃不消
個樣又怪

黑澤驚嚇親你

六角君是好孩子
但好鬼似annoying orange

我都覺ed個套先似係first date，同漫畫一樣咁滞。

唔通大結局就係first date
首尾呼應返一開始安達踩單車趕去同黑澤拍拖

越講越似
安達同佢企埋一齊冇前後輩嘅分別

俾你揀要六角定副cp

六角 因為起碼係同一個setting會見到佢地兩個，副cp係冇佢地兩個鏡頭

我反而係見到呢3個人同時出現就諗起漫畫拓植去佢公司果場
唔通要差唔多上演資料室果幕

Brtw咁快傾第8集以為自己睇左第7集有排等呀

嘩好激喎
但根據漫畫佢哋先拍拖再上演資料室嗰幕
始終安達係純情處男

今朝起身諗起今日星期三就好開心
但同時諗睇完又要等一星期好痛苦
追劇好慘

想知有幾激
本身諗住完咗套劇先補漫畫 睇嚟唔得了

第8集係原創 其實我好驚
但其實姐係一隊情侶去睇副cp追人
希望會係改得有趣一啲

支持劇組原創
其實係咪都會俾豊田悠過目endorse?

好似會望過下
但有啲地方原作者都好似唔知

我覺得冇俾佢過目
黑澤暗戀安達七年佢都係睇劇先知

揾人買起拓植同六角得唔得

痴線職員証都咁靚仔

今日cl live 町田

特別出演?

佢點都唔算特別出演啦

佢笑到咁 想睇黑澤個得戚樣
黑澤：食花生睇佢點追人 反正我成功得到安達啦

Sor 係重要出演唔知關唔關事

都唔明點解死唔俾佢ダブル主演

咪臭係 點解打滾咁多年都未有男主角做

可能跟名既字母順序？

唔會啦
僞娘ゆう都排前過佢

日劇日影呢啲對主演一早睇開晒 好過w主演但冇人覺得係

係咪太重要所以擺最後
利申：鳩噏

例如邊套？

播完劇啲roller有時會把男女一以外重角放中間（前後多啲space 隔開）或最後嘅

但雜誌簡介唔見會把男二咁處理囉

第8集

我鳩噏
好似大部分情況都係單主演但唔覺係 呢幾年印象最深係四重奏

跟五十音次序排

や行後過ま喎

跟五十音ゆうたろう嘅ゆ應該排得後過町田嘅ま

全部都係咁排 但係得ゆうたろう攝係中間 搞咩

黑澤本澤

我覺得唔合理
如赤楚唔係咁啱あ行開頭
唔通要男一排後過其他人？

會唔會真係特別推介
片尾曲佢個名都係先最後彈出

4重奏根本係4個主演
有時咩單主演 雙主演都只係浮雲

佢咁處理
覺得町田好慘

唔係既～
可能日文係有D排位原因我地唔知
應該唔係睇輕佢既行為黎
無事無事！

我都唔洗太激 ，我會怕醜架
蜻蜓點水到已經係bonus到唔bonus

我都留意左佢點解排咁後 通常男二會第二個出名架嘛
特別演出就擺最尾 但會寫明架噃 但佢個名得町田啓太四隻字

黑澤無限吃醋

其實睇咁耐都未知點名點排
電影成日都係有重要角色擺去最後/偏後 排頭嘅又未必係戲份多/大cast

經理人公司點做嘢

Live係咪免費我要睇

可唔可以當週邊賣

No la

想嘟下個bar code

之前大叔的愛名牌連相都冇都賣曬，呢張有靚仔樣一定好L好賣

上面第8話個簡介睇到火都黎點解又有無謂人亂入
但町田話之後2人關係會發展得好快。。希望係咁

平時5分鐘講副CP已經好浪費，下集竟然主要係講佢地 好嬲
我要睇安達黑澤sweet life

有嘴嘴架... 罰你睇多次

排最後好似係因為資歷最深

睇多次第一季就得

電影都係垃圾浪費左林遣都
metoo我都鐘意呢套

非黃金檔時段好少有獎拎 拎到一兩個部門第一已經好好
讀者票仲要同j家班洗票鬥

食屎啦 J家

計埋跑15公里比人飛之外，仲比人飛左4次，邊5條女咁高眼角

Btw push up一分鐘有80下

昨日的美食個次係好勁

勁mk樣
個攻又老

有拎獎？

佢係咪拍過30次拖但比人飛過 5次炸

之前都有特登去睇番
町田都d鏡頭但好似冇做push up
好想睇佢自己一個上007一定比主持係咁挑逗

我重有重點去左 白濱亞嵐 一日照鏡 100次
笑L死 係咪玩野

你咁講合理好多，仲諗住佢拍得5次拖但係全部都係比人飛 (呢個真係冇可能

007全部都勁痴線，岡田將生次次上去都比人逗到發癲
町田單拖上去唔知會點，好想睇

屌做乜集集都話主要講副cp
有冇邊集淨係講黑安架

町田應該都招架到 赤楚就

一分鐘80下係咩事佢真係好撚正
請問係邊集幾時007？ 想睇班呀叔調戲佢
個5個女人係咪痴撚線架 町田都飛得？？？？？？？？？？？？？？？

冇啦 赤楚小綿羊咁，實比人玩壞
町田可能會帶主持遊花園

我今日先ff佢自己一個上007 實比班叔叔玩死佢地最中意玩呢d禮儀周正又乖的靚仔原來佢有上過

我估係呢集，有咁多人，不過我都未睇，睇人地cap圖咋

喂個5個女人唔要比我好冇，我會對町田好好

謝謝你今晚就睇呢個小可愛
你之前仲有好多人排隊呀

係度閃閃發光既條友

希望收視大跌令佢哋第9集剪走曬金毛

j家真係為害影視歌圈

成集都好嘈好多人
但呢集都幾好笑

最優秀作品賞
腳本賞
監督賞
主演男優賞

橫掃

呢套真係好睇
想西島叔拎獎

希望東京台今次再發威

町田講野好慢，成日比班阿叔打斷話題

勁on9重要真係要佢數又提佢攝影機後面都有人
之後罵個2個細既做乜唔主動幫前輩數又係好好笑

有 好正

乜咁多人join

扮工有感：

忠實fans
硬係覺得町田同LDH果d style唔係好夾

好想睇町田瘋狂做運動

其實劇團個班都唔夾
不過我覺得都係好事，一個事務所太單一未必係好

唔重溫應該可以唔使課金？
啱啱試咗睇到鈴木伸之嗰個

用嚟曬泰菲越南話介紹3國配信詳情！
唔知嗰3國「チェリまほ」熱有幾深呢？

有新圖j
好有心用咁多語言

搞到我都想課1個月睇哂町田d片佢

相入面好町田，唔係黑澤

Kktv都買左，點解唔用埋中文

可能另post呢

我都淨係想睇主力睇町田

其他團都好好睇架強推generations舊片，
町田以前都係generations成員(正式出道前)

劇以外嘅本身都好多嘢想睇 再開個新坑會出事

喺片尾曲都留意到
點解唔同赤楚放埋一齊 明明佢都係男主角

LDH d人對我黎講好似將所有潮物裝飾塞哂上身唔係好岩我
感覺得町田唔係走呢類風格 可能本身唔需要打扮都好靚仔
之前岩田剛典拍砂之塔入面個教練都好好j但平時見佢打扮得太勁反而唔好睇

Kktv係赤楚負責多謝雖然打咗kttv

LDH感覺係黑黑實實大隻肌肉壯男型，一開始知町田係LDH都嚇左一跳，睇佢generation時期黑過涉谷辣妹就覺得好好笑

仲要未發現，唔係又切腹

我未睇過黑既町田有冇圖

好配合佢儍更更人設

想知佢點變白

睇過好似松子個節目來，唔知揾唔揾到，放工幫你睇睇

佢應該有噴美黑啲產品，唔曬就白返啩

白吸引過黑

Omoinotake talk live 日本時間9:00
仲有2個幾鐘

CL個節目笑死我
唱ed嘅團扮痣果幕 好老尷 笑到肚痛

但我情願要LDH風格都唔想要丁家寶塚風

町田有講過一入LDH個陣見到個個勁黑又大隻有啲嚇親

Btw. 望到mandy就會覺得好開心佢以前瘦咁多既

町田係咪主要因為跳唔到舞所以退岀？

好型喎 果然天生食依行飯

唔係，佢想專注劇團

唔係因為腳傷走咩？

之前睇過個好早期嘅節目講LDH接力挑戰800米世界紀錄
有三代目+町田+唔記得邊個
因為多過八個人所以搞初賽
結果町田跑太慢冇得玩接力

腳傷>休息>專心劇團

好可愛

係
op係安達
ed係黑澤

涉谷辣妹

佢變黑左，但係大隻就冇乜，有啲肌肉咁
都係白白淨有啲肉的町田好j好多

配得好岩呀

都唔係好黑姐 仲係白過mandy

著便服行嗰度明明係赤楚唔係安達
著咗西裝先係安達
步姿完全唔同

正各種意義上

今日町田廣播 部分翻譯

佢白底一定白過Mandy咖

果然隻手係特登，但係最後可唔可以改做拖手仔

真係用心製作

大家覺得呢

呢套咩黎

美女與男子，幾好睇，唔係齋温柔男角色

仲間由紀惠

睇得多圈套成日話佢個角色貧乳又醜又冇禮貌，呢套成日講佢靚到似公主可以做藝人，我有啲抽離唔到

岩岩search先知呢套有成 20集 重要每集 48 分鐘？
日劇會咁長好難得wo，重要町田係主要男角
排定隊開黎睇先

太嬌小啦條友

夠圈套多
慢慢睇實睇得曬，中間町田戲份少啲可以飛來睇

欠伸 (Akubi)
Omoinotake

依首都好聽
就做YouTube talk live

隻眼水汪汪

笑得好可愛

係咪宣傳上套日劇時？

好可愛救命

日日町田赤楚咁j(形容詞上)會虛脫

救命 點解咁可愛
好鍾意佢

笑死
我已經unfollow 左條友，但曾經有諗起佢會唔會都講呢套野，讚下町田同赤楚

佢啲語氣真係西撚到

又戀愛了
好想要高清版瘋狂cap圖

//日本將漫畫拍成真人影劇，向來不會只侷限100%忠實，以《處男魔法》為例，原作中女同事藤崎是個腐女，人設在電視劇就不同，改成「對戀愛無感」的女性。這段改編獲得網友、劇評家的肯定，編劇吉田惠里香坦然表示，不想刻意消費BL、腐女子，再加強電視劇另一層面的深度，不只是一部BL劇，也描述現代男女在社會偏見中面對、成長的療癒故事。//
呢套劇既好睇之處都係因為咁

屌佢彈開d啦幫手整臭安達個朵咁

口水多過浪花 都有講呀
Do姐推薦過架

有！！
有冇人有睇on仔首在錯誤的宇宙尋找愛mv？
柯煒林x陳健朗
好襯好正好有feel好想佢拍成劇

識貨啊dodo姐

牧春都錫咗幾次啦
黑澤安達一定要有！

屌我都係

我有買武川政宗

證明鍾意一套劇係週邊一定買，我買左dvd明明唔識日文
所以電視台仲唔出盡奶力出週邊

有咁好睇咩
棄咗

但佢啲妄想腦補好正

Do姐竟然！我以為佢淨睇韓劇
邊集我想聽返

但魔法師有乜可以出
大叔有龍吉祥物

佢元祖睇日劇啦

搵到了
聽緊

算高分

乜都得啦一定有人買

但要趕製 過咗時機就差好遠

我個日見到佢 fb post 我即刻去聽，點知個part 佢係度講大6 bl

呢個mv 超正

1星都有14%似乎係好憎bl

飯糰乜乜乜，安達救左全世界個支筆，黑澤支水

咁實有haters
你睇下其他劇啦 好多好低分

大6嘢絕對唔會睇

Do姐記錯咗以為六角都鐘意安達
之後講支那節目 不了

吓咁都有得記錯 佢有無睇㗎

可能好多人都有經歷過

佢其實又好fair 咩國家都會推薦下
支美英日韓都會講
但支劇真係真係不了，其實而家支劇好紅咩我完全唔識

感謝大家推介
對比一下呢幾間再報，簡單進度慢個隻啱我多啲，學過法國文化協會個隻bb班我都跟唔切A1之後quit左，要填鴨式個隻先啱我

唔好去了解啲rubbish 理得佢紅唔紅 唔想佢污染自己

好cute

點解佢可以追到咁多劇

個樣邊似26

掛住黑澤（個玉子燒）

同意
否則全部人設脱離現實

上網search 美女與男子 得dailymotion 低清到眼盲
有無人知道重有邊度可以睇到 起碼高清 DDDDDDDD

網上面好似都係得dailymotion 480p，我係格硬睇曬

電話睇ok喎 應該都唔會有720檔

咁我換iPad睇
可能會舒服少少

啲腐女真麻煩 想妄想獨佔佢哋咩

町田同赤楚越受歡迎 好開心
但亦反而覺得同佢哋距離遠咗感到寂寞
係咪得我咁？

入戲太深姐

睇錯.
應該話係寶藏比人發掘咗有啲奇怪嘅感覺
都正常 佢哋過一排就慣

如果佢地唔紅 個距離感會近咗咩？

所以咪話佢啲妄想

好似啲人聽indie咁
唔想隊band紅
得自己識欣賞就拎到優越感

睇一啲啲
有啲星可能未紅前玩得多Social Media同fans交流
紅左就無時間做呢啲野了
但紅左應該開心有咩所謂
fans又唔係跟佢成世

我就點都想佢哋紅

想佢紅係正常
距離感我都認同 因為以後活動可能多咗人一齊爭
但去到寂寞就誇張咗啲

呢個Twitter超勁，夫夫相

我反而覺得可以見證到由唔紅變紅好開心喎
多左人一齊討論分享佢d動向 搵source都方便d

開心得嚟又有啲矛盾嘅感覺
但正常fans都應該係開心嘅 邊個唔想自己粒星紅

係囉自己鐘意既藝人活得更好唔係應該開心咩又可以多啲見到佢
有時認為好簡單既諗法，對於其他人黎講好似好難令佢地明白咁

其實我明個推主既諗法wor
例如我追歌手咁, 覺得佢有實力值得更多人賞識佢
但當真係多人留意, 我一諗到live飛當落又要爭崩頭就想喊

我都試過
所以都明個感受 矛盾又奇怪嘅心情

美女與男子又真係幾好睇
岩岩睇左第一集25歲既町田
但成20集應該會睇得好慢重要daily motion 勁多廣告

其實可dl落嚟睇咪無廣告

邊個

個金毛仔之前啲偽娘look好索

Adblock幫到你
町田地盤工人look都好好j係咩回事

可以download 架？！

Apps黎？

Google chrome extensions

姐係點整

我down左叫Adblock 既apps. Setting 到較左
但其實ad block都重會有廣告但少左，定會完全無曬？
我見再睇都重有

chrome 嘅設定 - 擴充功能

得左啦！！yeahhh
我要繼續j 地盤町田啦

dl咗佢套童貞大學生電影 未得閒睇

你電話、電腦定ipad睇？因為我剩係識電腦個款
係google chrome入呢條link再㩒加入電腦就得
Between我裝左太多款adblock唔知呢個block唔block到dailymotion

佢有個樣好似打j打到㬾虧咁好好笑

我喺電腦睇 或dl去harddisk 駁電視睇

唔知呀 可能黃金時間播啩

係囉激死

電腦 ，ipad都有
我成功左ipad，聽日試埋電腦先

笑左無得睇町田個屁股

唔係除衫嗰幕冇blur咩
佢個鹹濕仔look睇完返唔到轉頭

定本身已經係咁 廢時睇得出借位拍掛

之前個post有人send過張無blur嘅

我dl果個有字幕

啱啱搵到個生肉版wowow都係咁

故我覺得係wowow version blur

啱啱係日本netflix見到有呢套

即開咗嚟睇返嗰part

巴打你住日本？

真？！轉vpn睇下先

個個睇呢套淨係想睇町田個pat pat
笑死我

「你地咁迷我個pat我會好困擾」

話說netflix竟然見到有感官世界 巴打你覺得值唔值得一睇

真人真事好癲 搵次做好心理準備再睇先

阿部定單嘢好爆㗎 我睇過佢真人現身嘅片同documentary

佢個鹹濕仔樣

我都係聽人講㗎咋
冇睇原著入去睇覺得好多嘢都係輕輕帶過就算 寧願佢減返啲h位著重返劇情

晏啲搵漫畫睇返先 電影好多位都冇交代投入唔到
係咪要留返第二集先出

係咁上下 我記得100分鐘內

原來之前咁黑係特登去曬燈
有冇得聽番個radio?

依張相好似片寄涼太

其實町田個d唔算係黑歷史啦
只係以前接搞笑角色多

赤楚純啲

佢靚過細佬好多

嚇死
諗咗一秒涼太幾時有個咁既look
兩個都包包面

好少見佢雜誌相著得咁鮮艷
通常俾黑色佢著

佢好似似老豆
由細靚到大

係咪又要開始倒數？

下我覺得唔似佢老豆喎佢老豆個樣好普通
可能佢呀媽生得靚

做鹹濕佬

咁佢過往都係做牛郎/不良分子姐
諗起砂糖出道作係扮女人

第二張黑澤個樣好心痛

好鬼q

赤楚仔呢輯相幾好睇，超犬系

正到

好靚其實

安達個無辜樣

嗚啊想mit佢塊臉珠dun

熱烈祝賀

咁睇黑澤真係好L慘，明明全日都冇互動自給自足用愛撐過呢7年

聽講贏左鬼滅

哇咁勁，大家有愛啊

佢值得更紅

包辦一二名唔係冇可能

11.7上電台有冇舊post講過？

第7集既看點係全部

翻譯都share過啦
B站有字幕版

全部 (除左副cp部分)

譯完仲有排版
好有心

真心希望有續集/電影

成績好先有得拍續集日本嗰邊成績唔知點

拎佢同前2套大熱深夜BL 比

其實佢官方Twitter 依家62434
followers

同樣東京台 きのうなに食べた
137271

朝日 大叔的愛
277682

距離仍大
仍需努力

依家播咗過半
不過都幾難追

好靚仔啊嗚啊

同きのう何食べた差一倍
海外反應仲熱烈過日本

但昨日的美食個cast好咁多

覺得套劇差一個爆點
如果今集嚟過kiss戲應該可以追到

呢d花哨既衫唔係咁岩町田
但都係carry得到

或者講句巨根囉巨根商法
我要續集/sp/咩柒柒總之我要佢地

唔想想要大叔2.0
Keep住水準好過格硬加完好突兀

除左濃厚接觸之外都冇咩可以驚為天人的方法，畢竟呢套野咁內斂，其他人唔係好留意

但條臘腸個套垃圾都有第二季啦

寧願唔拍續集都唔想要大叔2.0
處男魔法係我心目中神劇之一
唔好破壞佢

我都唔想
如果套野係大叔咁我未必會咁迷

我直頭開都未必開
我會想有電影 整個完美ending尺度又可以大d

其實呢套野有幾集?
我有啲懷疑呢套野唔會做到佢地KISS

12 有蜻蜓點水 甚至得back hug拖手嗰啲我都夠㗎喇

處男魔法有12集
咁佢比上2套仲夜
1:00播
似唔係好大信心

12 咁有機會有! 求佢一定要有! 唔要借位
你地有冇睇漫畫?

町田新ig post
塊面凹曬

赤楚影
男友視角
不過英文錯錯地，
名動不分

Back hug拖手應該會有
錫錫可能有機會無

aka 咩呀我啲katakana 好廢

赤楚ンヌ(ソンヌ)
まっちんだ(チンダ)
佢哋好似係咁互稱

ソンヌ sonnu 赤楚片場個花名

佢哋個花名 套劇嘅造型師/服裝師幫佢哋改

shitttt sweet 到
好可愛呀咁樣打aka ソンス

町田呢排ig up得咁勤力既真係清楚我地心意

連配角 安達上司
藤崎情報都兼顧埋

業務Top 1嘅黑澤

想問下想追Live可以係邊度睇

ig張相
想比杯紅酒佢

タイ・フィリピン・ベトナムにて「WeTV」での配信日時が決定しました！！

污染晒

我重點係佢對拖鞋

所以赤楚你有冇打算又po下ig

聽完
譯得好好
繁體感動

痴線架
著拖鞋都著得咁靚仔

係喎你唔講都睇唔到你拖鞋
點解我覺得佢有d黑眼圈既

聽日幾點咩台？

豬咗 我上次自己有post 富士脫力タイムズ

扮完貓叫之後怕醜個樣

睇到我都覺得尷尬

原來個到幾張櫈搭埋一齊來

唔知點解OMOINOTAKE硬係上唔到ORICON任何榜
又唔見有音樂節目上

尋一出嘅MINI ALBUM ORICON 日榜唔見
APPLE STORE TOP SONGS / TOP ALBUM 全部唔入
明明咁好聽

要再次歌頌赤楚BB好可愛

apple top album有了
尋日出新mini album
有無攪錯
71位

又要倒數
唔夠4小時

我要等聽日先睇到
等翻譯

依套我一定realtime睇
之後去tver睇多次先瞓

哈哈

產声仲慘，apple top songs 200名都入唔到

Kkbox用家表示已經日loop夜loop

我係B站睇左D cut
赤楚真係好可愛 已經諗唔到其他形容詞
除左可愛同得意 就係得意同可愛

非常之戥佢哋唔抵

證明其實就算有實力
好多時無後台真係會影到無(不過明明youtube 啲views都唔少 ，點解喺榜成績差到咁？

仲要覺得佢唔係作狀果隻
依啲氣質真係幾難得
劇組咁都cast到佢好嘢

好想講句好老土既說話
世界就係咁
好多人好努力好有才華都一直無賞識，佢地靠夢想一直捱過黎
唯有盡自己少少既能力去支持佢地

睇到200位裡面好多都喺個榜成年甚或1,2年
就覺得都幾心傷

呢套正

冇諗到喺連登會搵到有Po

去到第4添啦
推得都唔知幾快

放大啲睇係Loewe 呀

Loewe名牌中都係唔俗果隻

佢上次跳手指舞件嬲都係 Loewe

買唔起，j下算

無錯，我幾鐘意呢個 brand

gucci就最撚俗

有既話單聲頂置一齊睇

赤楚笑過自己係女主角
睇過依套嘅都話赤楚攞咗女主角劇本

講完好想睇添遲下又開黎睇先

佢真係永遠眼仔碌碌

好想欺負佢

我個重點去咗赤楚部電話好污糟

要裁走你六角呀sorry
安達擺電話個位

佢電話污糟過地盤佬面油太多？

可能抹過白膠漿

你在說什麼 我聽不懂喔

2個都有post新圖好開心
仲有2個鐘就有得睇

岩岩search左劇團Exile D history，原來佢地今年套劇上演左 23場我唔太了解舞台劇呢個範疇，只係覺得日本人真係好鐘意睇舞台劇..
好記得有次去日本經過一個位勁多人係門口等，原來有劇團開劇等入場，
好多都係後生仔女
其實舞台劇比起電視劇花既時間多勁多，如果町田遲下又要去返舞台個邊，會唔會有排唔洗係幕前見到佢

其實歐美都中意
係香港少人睇咋

係喎 完全冇睇到

結城理一黎既

仲要好易近距離見到

啲上哂神枱嘅演員都拍唔少舞台劇
其實舞台劇係個好好嘅機會俾演員訓練演技 我諗舞台劇同拍電視劇可以兼顧到嘅

香港我識既都係得風車草劇團
都睇過2,3部。。但其他劇團既就真係無睇過
始於成日覺得舞台劇係另一個世界黎

咁Hiro會特登搞埋舞台劇個範，應該都係知道舞台劇搵到錢(掛？)

喺外國舞台劇係演員必修嘅嘢

舞台劇有名聲 地位再提升

舞台劇演技要求好高
電視劇電影可以ng再ng

其實就咁講香港，舞台劇出身既演員係有種特別氣質
希望劇團exile係佢地個範疇會有好成績幫助到佢地都有多D幕前機會

你諗下就算係寶塚出身嘅
真係好多做到要角同紅

同埋電視劇左補右補，好多不足都會幫手減低左睇唔到
所以好多面癲演員都仍然活躍於電視圈

見到你個名諗起kinky boots

舞台劇嘅present方法可以好鬼獨創

仲有個半鐘咋

新圖都好好j

春馬BB既名作呀幫Amuse搵到好多錢

無老過嘅？！

7年前同7年後都一樣樣

打扮同個傻仔頭一樣

件西裝好大件

笑死 akaso自己ig留言都講好污糟

啲衫夾啱晒

佢真係好cute

佢個種cute真係唔係扮架 wo

Post野之前完全唔check

咁先好比我地睇佢最真實一面

睇佢之前d劇的髮型
覺得黑髮傻仔頭最可愛

黑髮最突顯到佢氣質
之前啡毛中間分界真係不了

黑澤比人非禮

仲有一個鐘

係 黑髮傻仔頭最cute cute
安達唔需要型

セクハラ パワハラ ？

從呢刻開始就發現自己鍾意男人

求live link

應該今晚又爆一個po

好眼訓 仲有一陣頂埋落去

我無呀。
有無其他人有？

ネットもテレ東係咪會有直播？
我疑問嚟
想用VPN睇下睇唔睇到

舊post條link

仲有半個鐘咋

入定先
成日full

感謝！！！！坐定定等

上星期呢條link睇唔到

會full㗎咩？

之後係google搵link
次次都話full咗入唔到

已經開唔到

好想去睇舞台劇見真人

我睇咁耐都未試過話full㗎喎，唔係掛我而家試下先

我啱啱開仲睇到wor，可能要reload下應該得，有時呢個網會斷

貓嗰對浮誇左
同埋兩個好韓風feel
唔知點咁

大家等間會提到劇情既記得加密呀

一個醜一個老 好唔吸引

個網播個啲野快過電視盒兩分鐘

啱啱入到

話說依加播緊個肥仔係咪爆佢同濱邊美波係好朋友

試多幾次就入到了

係twitter到識到佢
就做左朋友去埋迪士尼

我都想同美波做朋友

雖然係好好的經歷，但係濱邊美波唔驚危險咩

板チョコ都300萬？
リアタイ組いませんか？？？

無link啊屌

係hehe喎姐妹來的

肥仔都係名人應該又ok掛

佢啱先好似話想要又白又高嘅男人

リアタイ組

美波話佢無乜朋友嘛難得識到個人啱傾特別開心掛，所以冇乜危機感

Sor我唔識日文所以鳩估佢就咁約出來

リアタイ組報到

好緊張

開到live了

町田啱佢口味

快d快d

町田突然出現

日本啲節目成日完得好突然
突然入廣告之後突然又完廣告

告白！

I am ready! I am ready!

點解人地mos burger啲廣告都好睇啲

嵐唔係解散嫁咩?

個網突然聲話唔同步
焗住睇返電視盒 但係慢少少

暫停團體活動同解散唔同

來了！唔知講咩都要睇

係休團！

黒沢啲表情

突然安靜

屌斷咗網reload翻就full咗

演技

做了

黑澤

嗚呀 好sad
安達上呀！！

哇呢個鏡頭好靚仔

今日咁快去廣告嘅

多咗人落

大學Look 好好J

有無日文神人

聽日要j十次

好老套

小事！

聽日返工的動力

其實就做完

原來安達咁優しい

依個角色俾醜少少嘅人做都唔得

GOGOGO

感動

咁快完

呀!!!!!!!!!!!!
開心死我啦

開心到喊

今集完全冇副CP 太美好

係
個樣係咁

今集冇副cp下集又要出返嚟

今集真係全程都咁興奮啊

I’m dying

仆街下集主要講副cp?

聽日重溫10次

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 5

屌無睇！有無人有cap

cap左幾張圖j住先

癡架！！！！！